［打氣］冚家藍絲既兄弟姊妹加油！

雖然每日比屋企人疲勞轟炸，但仲有我地互相扶持。
香港自決，時代革命
勇武派為矛，和理非為盾，政鄉黑為靶
727香港男人誓必為元朗上環討回公道！